張崑陽： 黑警又係外國買到新殺人武器～胡椒彈手槍

【🐾速龍新兵器：瑞士製胡椒彈手槍 🔫香港邁向Winter on Fire？】

昨日傳媒報導，黑警從外國購買了一批新裝備，包括香港罕見的胡椒彈手槍，最快六月發放給速龍小隊使用。

翻查資料，該型號胡椒彈手槍由瑞士一家名爲 Piexon ，專門生產自我防衛武器的公司所製造。該手槍射程7米，安全距離1.5米，最多可以四支槍膛同時上彈。雖然其並不被列爲槍械，但依然由火藥推動，將子彈前方的胡椒液擠壓噴出，每顆子彈內含10ml Piexol 400kS（藍色的辣椒油樹脂），會令人暫時失明、嚴重咳嗽和作嘔。

自2008年起，Piexon已開始銷售該款胡椒手槍予世界各地的執法機關。Piexon 宣稱胡椒手槍比起電槍更加安全，然而瑞士「國際特赦組織」的發言人 Daniel Graf 卻一再指出，兩者的危險程度相約，後果亦無法預計。

瑞士作爲中立國，不會發動對外戰爭，亦在國際層面上主張和平政策，但不爲人所知的是，其出產的武器卻遍佈世界各地，也是世界第五大的小型武器生產國。Piexon雖然只製造輕型武器，並非軍備生產商，但亦受惠於興旺的軍工產業，以及寬鬆的出口法例。

在2011年，沙特阿拉伯使用瑞士食人魚坦克鎮壓示威；利比亞起義軍使用瑞士彈藥攻擊卡扎菲的衛隊；敘利亞叛軍則向總統巴沙爾 · 阿薩德的士兵投擲瑞士製手榴彈。甚至在2014年的「凜冬烈火 Winter on Fire」烏克蘭革命，特警亦被鏡頭拍到使用瑞士製式 Brügger & Thomet APR TS308 狙擊步槍，在基輔的邁丹廣場射殺平民。

近年，瑞士的武器出口和製造業數字不斷上升，單單2018年就已經向64個國家出口總值高達 5億1千萬美元的軍事用品，其中國家包括人權狀況聲名狼藉的沙地阿拉伯、阿拉伯聯合酋長國、巴基斯坦等等。

即使有協助外國暴政鎮壓平民、打壓人權之嫌，瑞士國內卻對出口軍事裝備沒有太大反響。2019年三月，瑞士的上議院「聯邦院」否決了要求實施更嚴格軍事物資出口管制的法案。

瑞士「國際特赦組織」武器專家Alain Bovard 表示：「儘管（政府）進行了調查，瑞士的突擊步槍還是出口到了烏克蘭等地，現在已經用於鎮壓平民。」

由此可見，當香港逐漸邁向極權統治，人權和自由不在受到保障，黑警繞過制裁，向瑞士等出口管制寬鬆的國家購買裝備，只會變本加厲。黑警如今能夠肆無忌憚獲取鉅額撥款，增添裝備，令武力差距繼續拉闊；牠們今天購入胡椒彈手槍，難保明天會不會進口瑞士突擊步槍，令烏克蘭「凜冬烈火」的悲劇在香港再臨。

我們一來要知己知彼，密切留意警方的最新兵器，二來要帶動國際輿論，向武器輸出國施加壓力，從國際層面上孤立中共、港共政權和助紂爲虐的外國企業，盡力阻截黑警武器進口。

（另外，Piexon公司在中國也有代銷商，是位於廣州越秀區的「野濰安防科技發展有限公司」。）

新聞連結：

資料參考：

——————————————
自由之戰 香港牽線
📺instagram｜
🐦twitter｜

瑞士

一個法國一個瑞士

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

又一奶共國家

推上熱門

其實點都阻唔到黑警買武器....
瑞士唔係歐盟

要競爭唯有海外建軍

我終於明點解軍火商咁乞人憎

擺左幾萬億係佢地國家

當年又係佢幫納粹融資
做中立國左右逢源

偽中立

推

瑞士由納綷二戰一直都扮中立

專賣武器去極權國家

老老實實 買幾多新裝都無分別
我地武力上點都贏唔到

又有殺人武器

手足啊 留番條命用對等武力同佢地攬炒就ok
前線手足低調啲做個藍絲識下忠誠勇毅既朋友 操下體能 槍啊武術樣樣都要識 到有貨番個陣就同佢地切礎下武藝
動手不動口

佢地只係當玩具玩

班黑警到時用殺人武器對屋企人自己仔女

畫面問題
同樣武力 拎依把野畫面肯定靚過拎防暴槍

中立既話，咁咪人人都買得

香港示威者有威脅既話
係買就買隔離狙擊步槍啦
買呢d玩具真係間接笑鳩我地垃圾

喺唔用真槍/大殺傷力武器前題下
用盡一切辦法折磨示威者
又同時可以達到畫面靚既效果

其實係咪，敘利亞革命軍都買得，我地都買得？不過點運送係問題

最想天下大亂咪就係佢哋囉,一打仗佢哋就有大錢搵.

做咩會攞winter on fire比
實彈狙擊槍同胡椒彈差好撚遠喎 會唔會有少少侮辱左烏克蘭人

黑錢國，又可扮高上，
世界第一

中立國奶乜9，你有錢入到口一樣賣俾你，只可以話佢無人權道德觀念

不嬲瑞士所謂既中立就係建基係兩頭蛇同互相殘殺之上

唔怪得咁有錢。

中立 = 兩頭蛇

偽中立，真牆頭草
真正中立係兩者都唔幫

屌又繼續殺人

便衣狗一人一把

有錢賺唔賺咩，又唔係係佢地頭打

4條魚肉腸札埋一齊

賣武器比黑警都死全家

中立即係藍

係人都買得

牆頭草先發到達

睇返瑞士嘅歷史，佢地所有野都係靠自己爭取返黎，立國之後就一直做中立國，自己有錢，有軍備。

睇來棍來棍去會消失改成中距離射擊

其實本來香港都係差唔多嘅地方
個個都嚟避稅洗錢，係支共自己要玩爛佢

政府夠話政治中立啦 咁又係咪真係中立

瑞士呢個撚屌國家，真係仆街得好緊要

有冇得淨買重要零件eg 槍管，fire control group
之後其他嘢3d print

香港人貼錢買武器攻擊自已
夾錢打官司都唔肯夾錢請傭兵勇武

中立國唔可以賴？
即係中立就冇政府、冇政見咩

睇歷史佢地一早痴住教皇上左位啦
瑞士近衛隊
扮中立扮咁耐都無人吹得佢漲，郁佢等於落教皇面

唔好屌瑞士 香港就是要成為瑞士 知道嗎

似係打記者用

仲有德國Benz

Jet velocity (after 1.5 m) 80 m/s = 290 km/h

加勒比海盜？喺海打飛機

推呀屌

push

其實係，香港最光榮既時刻就係中立之時，食正冷戰條水

有用咩 美國呢啲俾女人傍身用 準繩 效果都好差 中過水劑 基本上都無乜制止力

垃圾瑞士唔係第一日奶共

以前唔郁，依家更加冇可能郁，幾多人放錢係佢地到，仲要地理位置又唔差，全民有槍，有軍備，仲要食晒黑白兩道，會幫盟軍亦都幫軸心，個個都吹佢唔漲

國打唔贏，大國唔敢打，政府內又互相制衡，人民有民主有自由有經濟有科研，咁內部分裂嘅機會都好細。

瑞士真係一個神奇嘅國家

W

A

移民美帝國幫redneck好過

點都要有個基地培訓放戰備

冇政見, 無立場可言,
二戰時期, Nazi打過黎佢打Nazi, 美國黎到佢打美國

班撚樣要顧畫面就唔會亂拎枝狗棍亂打人啦
佢地唔顧架喇

Dllm

一定比真鎗開得更凶殘
零距離胡亂球鎗 左手噴霧 右手鎗
點解仲要增加武器 根本無任何武力比佢得強
黑警死全家

又買gear屠殺香港人

solomon知唔知

又係瑞士

瑞士不嬲賤畜
品蔥有D熟歐洲既大陸人都講左瑞士係歐洲評價好差
未發家之前做打手剷人
有路數之後就專門幫毒犯極權國家收贓

Cls

咩武器都比佢集齊晒

裝修中資企業海外據點

WA
一定喪射

街頭硬碰死撚硬依家點陣地立法會

好危險搞出人命架
千祈唔好買

Ironman第一集

佢哋以為維持和平仲有錢賺
事實上
賣佢哋貨既都係極權/恐怖分子
唔係點賺錢賺得咁快

推
遲d真係開槍係咁殺人鎮壓都無人管

推啊

香港人返工~
香港人交稅~!

中立=中国立場

咁禾地要好似tlou diy

CLS , 又買新玩具打香港人
希望快D斷哂佢地糧
香港人錢比佢用黎打香港人咁仆街

未來香港嘅好榜樣

細個有諗過向呢方面發展，因為覺得地球人類太多太邪惡，打多啲仗滅哂就好。而家發現，用軍火嘅好可能就係強權用嚟欺壓弱小。

屌返細個嘅自己。

Push

721

switzerland

係 應唔應該私了所有係瑞士讀書果班人

80m/s慢啦effective range 得七米
黑警用緊果把糊椒槍勁好多
我估係比便衣狗用 畢竟呢把野stopping power 同續戰力都有啲低

上年去瑞士一街中國旗

甴近平

使用示範

究竟想點撚樣,,,,

國家政權唔方便自己賣嘅武器有自己指紋印，就搵呢啲白手套幫佢做污糟嘢

// 消息指警方購置了一批用於人群管理的新裝備，包括正測試的胡椒彈手槍，最快下月分配給「速龍小隊」警員使用。 //

見到人咁講真係嚇一跳然後得啖笑
當只有黑同白揀都可以搵到中間

打得最狠個班

連登/港豬: 無啦無啦, 人地又有武器, 抗爭? 食黃店, GO!

二戰仲幫左希特拉唔少

做牆頭草唔係問題，問題係佢包裝自己做中立，假到呀

罷買瑞士糖

佢哋以為維持和平仲有錢賺<--呢句係現實世界已經fail

其實咪即係唔黑唔白，兩邊都想通殺做世界仔
國際政治點都有呢啲國家，爭在你親邊邊多啲
好多嘢如果唔係太大獲都係隻眼開隻眼閉
美國佬夠知佢幫Nazi 高層偷運資產去南美
都係冇岀聲

要搵到走私入口窿路

所以應該人民有權否決政府或立法會或法官等任何決定

兩頭蛇，兩邊都做生意，但同時兩邊啲飛機都會一律打落黎

又賣軍備

瑞士最強中立撚

其實瑞士係神奇地絕對中立，二戰兩邊做生意可以，但邊個軍機飛入黎就唔理咩國家都一律打曬落黎。

真中立應該係兩邊各打五十大板兩邊唔幫，兩邊都幫手叫牆頭草

7米

比舊屎洗曬版

唔好忘記電槍
民權觀察有個聯署禁售電槍予香港警察兩個月都係得5000人

又聯署

White Trash

做乜咁多人想同武器公司講道德
佢哋下下要探究道德問題仲點做生意

傻啦 有無新武器都好
都只會食黃店就算

但我哋乜都無
咁樣就叫打仗
呢個詞真係好兒戲

S

所以咪即係有立場
就係親極權
但又唔想打
所以第一個投降

之後就自稱中立搶高地
嘔撚心

佢有打嘅
只不過德國嗰陣見成本太大，打唔入，加上仲要用佢個銀行系統，所以最終放棄打。

嗰陣瑞士一早係山區埋好哂炮同炸藥做鳩德國佬
好勢利

武器可以自製

又係速龍閪

中立國$$

benz某程度上都係中伏
因爲政府係搵法國改裝公司買車 而且政府唔係用警隊名義買

你手無寸鐵 想遊行都變暴動
佢就當你full gear恐怖份子咁處理

Up

中立=幫凶

講真 呢啲雪山國由2戰開始已經遺禍人間
自己國家就有民主自由
但利用呢個優勢幫其他多權打壓民主自由
為左自己gdp不擇手段

屌你老母成班偽善歐豬食屎啦
自己有民主就為利益幫極權打壓人民

換撚哂啲點三八做glock好過啦
一蚊9mm都係個幾銀紙，好過你買埋啲垃圾啦

民間可唔可以買

已經唔係奶唔奶共問題，瑞士不斷出口武器比其他國家打壓人民，間接支持極權，打壓人權。但瑞士自己又標榜自己係中立和平，好惡心

防禦裝備大把啦

軍咀 Carousell 搵啦

人權組織搞
做多樣野冇壞

買車底之後物流署改車 管唔到

Tui

唔致命，班畜蟲一定瞄着頭射
到時個個爆眼
記者高危

射中真係眼都唔駛要

讀唔到書先去瑞士讀咩酒店管理

但佢地比得起錢讀應該有錢藍絲家庭黎

推 求 pin

咁子彈都會用完

到時一樣要用番警棍

其實就咁睇, 呢支野主要同示威者 距離拉近果陣用
子彈又唔多

效果都無 胡椒球槍咁好用

叫瑞士人公投
否決政府賣武器比中共港共

呢支一隊應該揸兩至三支
手槍版應該人人配一支

呢支胡椒彈手槍, 我覺得係防止 速龍/防暴 落單果陣拎支手槍出來射人

平時都成日見到
一旦 防暴警 落單, 被示威者包圍, 就會緊張到拎支手槍出來射人, 隨時有機會直接射死人

如果配左呢支 胡椒彈手槍, 佢地落單果陣, 就可以拎出來射人, 都未必會搞出人命

射程7米
咁近其實好撚危險, 中左真係走唔撚到

班狗身上有胡椒槍同左輪，你估佢會點㨂？